識左女仔後點進展

學校做project識左個韓妹，出過兩次街，但係講野話題都係講得好表面，點樣令關係更進一步 定係已經俾人fd zone咗

問幾錢1Q

帶佢去酒店食buffet之後再

同佢傾韓流

哦...佢呀
之前食過好易

不要去暗戀

終於有個認真少少，但我唔識韓國野

我都唔識
同埋唔係咁識欣賞

加上韓妹我基乎面盲
最多j下不會戀

咁你簡單講下個女仔既特徵

睇下同佢有冇共同興趣

點約出街？

活潑開朗好多fd
普通樣

出兩次街算少啦 啱啱起步
傾耐啲熟咗自然就唔會咁表面
話題一係興趣 一係就日常
個個差唔多

hey, hang out tmr?
ok

佢鍾意睇戲 我鍾意睇劇
好似各有各講冇咩交流
毒撚唔識傾計

正常 第二次應該食得..

陪佢一齊睇戲 創造多D共同話題

同佢講 嘥撚氣

問佢對sp點睇

問 今晚扑野夜唔夜

直接問價啦

一男一女睇套戲一定會有新突破
樓主記住自信d，唔好額頭寫住毒撚兩隻字
行街留意佢多d，尤其關於佢嘅事特別留意
加油

認真答案來..
第一次比佢地睇我D 仔..
之後一定話想抱.. 上我屋企.. 搞掂..